【曾蔭權罪成】謝偉俊：服務港多年 唔好過份怪責 不應過份高興

前特首曾蔭權一項藉公職人員行為不當罪成，最高要面對7年牢獄生涯。曾提出彈劾曾蔭權的立法會議員謝偉俊表示，當年已覺得不妥，今日判罪反映任何人都要就做過的事負責任，亦要尊重陪審團的決定，「法律面前人人平等，特首都唔例外」。

謝偉俊又指，曾蔭權雖服務香港多年，也要有應有的懲罰，「但睇在佢服務香港多年，唔好過份怪責佢」，強調任何人被定罪，都不應過份高興。

曾蔭權7年，689要幾耐？

如果條仆街真係做到政協副主席，到時真係咬佢唔入架

刑不上委呢套摺左啦 主要睇佢權鬥有無企岩邊者 唔係周永康呢種政法委書記 入埋常都收皮啦

到時全家移民外國啦, 佢重會留係呢面咩
易家都打好哂關係, 到時叫人係呢面幫佢做野
自己係外國嘆世界

唔關事，政協副主席係垃圾掛名位黎，唔好睇得咁重

最多求情果陣判輕啲